手足冷靜，無論幾嬲都唔好衝動，因為香港要贏

所有鼓吹殺警言論都係鬼，對家正正要將我地妖魔化，將我地變得猙獰。

香港要贏，我地必先要冷靜，
周同學犧牲左自己，唔係要一命填一命。
佢帶比我地係勝利嘅決心，
決不是仇殺。

香港人加油，永不忘周梓樂，我地一齊走落去！

點會唔係仇殺

我要攬炒 唔要贏

收皮啦屌你老母

點樣唔係仇恨

收皮啦屌你老母
好撚好笑呀講風涼話

請聽小弟一言

所有殺警言論都係鬼！

你嘅贏係乜野？
我話你聽我嘅贏就係香港人唔再受威權統治迫害，因為我有對威權嘅仇

殺狗係理性行為去減少咬人

拉

香港人好嬲好嬲
但係香港人既核心價值係返工
什麼民主自由公義人生安全也不重要

收嗲啦屌你老母

呢個仇要記住....
11.24 一票不投建制派

收皮啦死左膠

收皮啦又鬼
你個acc就鬼
永久封鎖

收皮啦

多謝樓主激將法
但係如果你係真心膠差佬家屬

紅磡見啦

周同學犠牲已經推左我地上高地，要企穩
要同所有殺警論切割

屌你老母死返去沙田新城市廣場摺紙鶴啦

收皮啦你

一句屌你老母唔可以解決問題！ 鬧就唔好鬧黃絲自己人，你 應該對住 藍屍，黑警講『我屌你老母呀』

食屎啦和理非

殺左會點

Ok 選舉贏先係我地終極目標

核爆都唔割

所有殺警言論都係鬼！

冷咩靜 想冷到當咩事都無？
依家就出去

答案係無人知呀 都未發生

收皮啦食屎狗

究竟要拖香港人後腿拖到幾時

繼續唱今天我啦屌你老母

Yes Sir!

選舉who fucking care

你太高估香港人 無論幾嬲都好
聽日照常番工番學

你老母你就係鬼
知唔知核爆點解

殺警嚴重過核爆

你條仆街就係鬼，扮撚晒野

你咪驚搞撚到你呀

on9

手足冷靜呀

我最撚興就係何君堯被人捅一刀嗰條友即畀人告企圖謀殺！但係畀人咬甩耳仔嘅議員 仲有俾人捅咗好多都嘅普通市民 ？斬人 劏人嗰班人可以逍遙法外， 或者只係告普通襲擊 點解差別咁撚大 香港真係冇撚得救！ 如果呢一刻我哋仲唔反抗， 我哋真係派對死咗嘅義士！

Block撚左你條傻鳩，屌你老母臭閪，你夠膽就出黎當面講多一次呢番說話

你老母死撚左都係鬼

唔衝動可以點
人命黎

成撚日叫人冷靜 冷靜完之後做咩 冷靜啲繼續返工？
屌你老母

on9, 拉

屌你老母，收皮啦，左膠仆街，你有份累死周同學

講得啱啊，食人血饅頭一時爽，一路食就一路爽

請善用不推文回覆

屌你矛盾到呢
前一句話唔割
後一句就指人係鬼

收皮啦你

我卑微嘅願望係周同學能喚醒沉默大多數香港人

要贏，要全港大多數人企返係香港人呢邊

一個個手足收晒皮 點_樣唔仇
你教下我地點䊨

左膠就係鬼！ 講完

我無能力做但支持還拖

岩
我地繼續唱歌感化警甴

OnL9

你太高估香港人 無論幾嬲都好
而家已經照常番工番學

六月講到十一月
都無一個黑警俾人殺
就知香港人幾和平

你個食屎狗講完未

其實你知唔知自己講緊咩？
讀好d書先喇，third hon

仲要和理非呀？
樓主呢幾個月訓撚左定點

我地要贏，要贏民心

total agree
香港宜家最大既問題係無公義 只要有權就可以話哂事 做咩都得 無權既就要比人蝦 比人打 強姦 殺
呢個先係香港最需要光復既原因

咁以後你唔好講黑警死全家啦
得個講字架咋

戇鳩

又係鬼
巴打你幾時可以用愛與和平帶返周同學返黎

左膠

仇曱甴值max

一個post 引哂所有鬼出嚟，手足認住呢班人

而家打仗啊, 戰爭啊, 唔需要對敵人仁慈, 先撩者賤, 戰場上殺人就預咗畀人殺, 無得怨
復仇合乎道德, 復仇係高尚情操
警曱, 唔好以為殺完人可以乜事都無, 你地必須填命

拉啦屌
又上熱門做乜鳩呀

As a UK graduate I feel shame on you even you are not a master graduate from UK.

係鬼係人大家自己睇

核爆都唔割？

手足死左呀！
到今時今日都仲想用和理非方法去抗爭係咪痴撚線架你！
唔搵黑警條命祭手足唔通靠張垃圾選票呀？

你就係鬼
屌你老母

鬼你老母咩 收皮啦

屌你老母

你就係鬼
收皮啦你

我唔再需要咩道德高地
手足想做咩去贏就做
永遠支持手足

斬妖俠係我地自己人
係我地手足
永遠都係

我要攬炒！

你少擔心啦 原本都冇人敢殺警

一家16姓，仲贏乜柒？

😢

驚比人殺啊黑警？

收皮啦三毛

叫人冷靜唔係問題 樓主有咩行動建議？返屋企沖個凍水涼訓個教冷靜下先？

鬼你老母 你想好似雨傘戈時咁撚樣就繼續捉鬼囉

你地點鬧我都好，千其唔好做傻事

所以黑警死全家只係口號？

鬼ac

冷靜左5個月仲唔夠冷靜？

拉同埋屌你老母

收皮啦 叫人冷靜 政府一直當你唱歌

對面無人性無道德底線
點解我地仲要對佢地仁慈

唔係行動建議，係要同任何殺警言論切割

我地要團結680萬香港人

收皮啦sir, 你都走唔甩

曲直難fun

唔止呀，私了，火魔法
搞港鐵，非法集結嘅都係鬼

收皮啦屌你老母

咪撚On9

onL99,仲妖乜撚嘢魔化

g

我都要攬炒
一開始都話要攬炒
都唔知驚咩
民意歸曬邊啦

沒錯 好似蒙面法咁 好嬲好嬲 所以三日休息兩日嚟嬲

[選戰] 文宣風向

仲捉鬼？
sir, u r the ghost

屌你個閪 今晚至少要死十隻狗

收皮啦屌你老味

其實你有道理，但我就係忍無可忍，係手足生死面前，係見到黑警可以笑笑口咁對住我地，我真係冷靜唔撚到。

你都on9, 要醒一早醒
唔醒你再多人命都叫唔醒
你睇仆街叻就明

鬼你老母
冷血㗎你？

起底 拉

典型和理非思想 有道理既 不過有時真係有退無可退 你覺得和平可以點影響個政權？

咪幫推

拉

Pull

佢地可以一直都唔明
而家周同學犧牲，佢地無得唔明！
活生生嘅人命

你定，香港人只會好嬲，無限期三罷都唔敢，可況殺警

帶我地行到今日嘅係理想，唔係仇恨

死撚開啦

老豆揾仔都係？？

你唔好老屈先得

都話各有各做

又想等民主法案

勝利嘅決心？你講乜尻呀
行動都唔敢，叫勝利嘅幻想
血債只可以血償

狗：所有殺曱甴言論都係鬼
？

人權法一出黎個個就無晒攬炒意志

beware

咁撚驚殺警做乜呀 阿Sir

光復香港
時代革命

用贏對所有手足交代

仲要過唔到既

醒下啦你
而家咪係藍屎話你抵死囉屌

所有話「所有鼓吹殺警言論都係鬼」嘅都係鬼

一啲破釜沉舟嘅勇氣都冇
自己都怕埋
對家仲驚撚你攬炒咩

連爭取自己既民主自由都要靠人地幫拖，諗下你係咪真正值得擁有你爭取既野

好撚煩呀屌你老母
最底成本抗爭者？

呢d先係真正既覺悟

香港人會好開心

如果可以報到仇、唔介意被妖魔化

( Show Blocked User - 英國jerjer )

我唔該你上一上香討
你自己睇下啲留言

你就知道你自己有幾無知

成年無開post
狗狗你好

你收撚皮啦死左膠
我祝你全家比綠色曱甴姦殺

你真係on 撚9，唔怪得香港今時今日都贏唔到，就係因為有你呢d on9 仔拖後腿，召喚救獸擋尻人果d 一定係你黎

推

一味講廢話,你念力打J算啦

On99

鬼乜L啊屌你老母

願逝去的同路人安息
永不原諒殺人政權
永不原諒香港警察
光復香港 時代革命

我一早都話夠膽你們就來個辛亥革命。又冇膽

又道德高地 又鬼 不如去夏慤道撘埋個大台

左膠屌你老母 死左人仲叫人唔好嬲 唔好打 咪你呢種仆街垃圾

使唔使俾你階段性勝利啊？
冷靜點樣嘅贏啊？係咪又靠美國啊？
勝利嘅決心你又可以做到啲咩啊？
使唔使唱首歌先啊？

不推

做乜都好,唔割蓆
但希望大家諗清楚先至做

鬼你老母？

咁你們攪亂些等政府取消選舉，等建制派如願以償。

唔係一命填一命，係全部殺清光

殺警係鬼？你就係鬼！

講漏,係諗清楚走佬之類
唔好事敗又俾人拉左,唔想小一個手足

Block

休息啦sir

雖然唔支持殺狗
但係有手足做都唔會割
個人傾向斷手斷腳 終生殘廢

哦

周同學嘅死係今次運動嘅轉捩點，佢走咗係改變唔到嘅事實，但係我希望大家可以諗諗點樣先可以贏呢場運動，將個轉捩點轉向我地呢邊

我地而家要對準政權
唔錯 黑警之仇一定要報
但係政權一日唔冧，一日都會繼續有黑警出嚟殘害手足，殺一兩個根本報唔到仇

要整冧個政權先係真正報到仇

你話我迷信都好，萬事小心
一早已經有ching預言咗：
【風水迷信】【燈神】11月8號會係反送中運動轉捩點

因為你就係鬼

殺警會唔會又比連登偵探話假嫁

點贏？

高你老母
最上高啲就天堂嫁喇
今次佢 下次你
寧鳴而生 不默而死

祝下個到你死！
繼續叫口號！
繼續消費前線！

左膠死開啦

Block 7 我囉，屌你

收皮啦次次都話要冷靜要慢慢計畫先 宜家死左幾多手足？繼續用念力抗爭啦屌你老母

你知唔撚知自己講緊乜撚野？

仲老解，收皮啦

收嗲啦 呀sir 好撚驚呀 返屋企小心啲呀

1年前最後一個POST
三毛
完
拉

全民殺警
黑警死全家

鬼你老母

你行開啦

成堆分化撚圍爐

怕死就唔好做警甴

屌你老母單機啦仆街

自己決定

你估你係大台？

摺紙鶴啦屌你老母

收皮 你唔殺佢 佢只會殺得更多人 唔好咁天真
國際線唔會因你殺警而改變 只會因你冇動靜而退縮

中國史上能用和理非推翻政權嘅機會率係零

啊sir驚就唔好做咁多陰質野啦，晚晚都圍住你張床，點訓啊你?

又話不割????
又話各有各做????

講緊咁多條人命呀

和里非唔敢面對唔敢做
你地仲有好多野可以做

黑警殺人你唔撚去屌？
屌手足係鬼？鬼你老母臭閪

黑警填命

冷你老母

我屌你老母，有咁撚多手足死於非命，仲叫冷靜
你有冇人性

你都on79

我屌你老母 又係依啲廢話 又勇武休息和理非入場？

以一換一

agger,唔應該仇殺，當年啲同盟軍都係仆街黎，殺你家人姦你妻女啫，做乜殺返人，仲有美國呀，做咩射粒核彈去人地度
唔鍾意人地做法咪去和平表達lo，殺你親朋戚友啫又唔係殺你
樓主係咪想咁樣講

血債叫償

善用不推文回覆

殺左個警，咁點丫。
殺哂三萬個咪派武警解放軍囉 ，你殺到幾多，人地有槍有炮有軍艦。

知唔知六四殺15萬人用左幾耐？

七個鐘咋。

鬥暴力係鬥唔過國家，你係示威唔係遊擊隊，要非暴力和平抗爭方式抗爭，一直無人用。

去睇［非暴力抗爭小冊子］啦

白鳩痴

割你老母閪咩, 咩叫核爆都唔割

唔好再用反面鼓吹啦 唔work嫁喇

左膠

2014年既害蟲依家重敢出黎獻世

由始至終都唔係想殺警

屌你老母！！！

高地都企撚左五個月，除左死左咁多手足之外仲有咩用？

屌你老母你係咪冷血？

你要打敗惡魔就先要化身為惡魔

你老母自己慢慢企啦
又割又鬼 你係咪岩岩放監唔撚知最高戒律係乜？

鬼你老母臭西
死撚咗佢啦你

歷史係由勝利一方寫
依家都已經妖魔化左
嬴左自然可以改寫

阿sir你驚？

樓主一本正經地講一堆廢話

左膠死全家

要出龍山亢龍霸

我任手足屌，但我只有一個訊息，然後不切割、不分化。

所有殺警言論都係鬼

我寧願變成魔變成猙獰

V for vendetta

無論係香城Online既咩角色都可以放膽幫手!

和理非!今個聖誕新年我們不消費!

我屌死你全家含家產

但你忍下先

人血饅頭好唔好味？

香港要贏 警甴滅絕

我正式宣布連登已被攻撼，大量藍絲五毛搧動抺黑。

真正嘅手足請全部撤離。

現留下字比初嚟報到嘅人士，因為你地仲以為連登可靠

見字請立刻離開，千其唔好信連登任何言論

早就攻陷咗啦，咪因為你哋囉，泛民打手食人血饅頭，含撚啦

戇鳩，黑警死多多都唔夠！

呢個係樓主？
你今晚咪出嚟添啊冷氣軍師

想點？做個輸到貼係地下比人雞姦，睇住條女比人老強嘅君子，定係成為猙獰嘅野獸，係死之前最少要著佢嘅皮飲佢嘅血。我諗我揀好咗。

阿sir 講得啱呀，攬炒啦

岩呀 互相升級

我係鬼 我屌你老母臭閪

所以呢個post講得好岩, 核彈都唔割, 但殺警就割

講個笑話你聽----- 「香港人，反抗」

on 撚鳩!!!!打坐用歡拯救地球LA!!!!

你都on撚9，屌你老母

阻膠係同黨 樓主有份害死周同學 FCed

需要 Rt + like + reply
（求手動置頂）英國戰線Twitter要人！！！

團結係我地力量，香港人加油

今晚八點十八區見

願那魂在英靈殿與我們同在

你老母食屎

走啦！仆街，左膠最抵打

屌你老母割席撚

黑犬全死

講完成個post都唔知up乜柒
行動建議又冇 乜鳩叫一齊走下去呀 解釋下 任人屠殺又係走下去 屠返人又係走下去？

on99

樓主係食屎狗 應該一齊被私了

冷靜你老母啦 垃圾左膠 左膠都要死全家

攪炒啦
仲講咁多

收爹啦

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先52%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)